術數家蔣匡文：我好擔心燒滙豐獅子手足

蔣匡文表示，滙豐叫「大笨象」，中環總行門前一對獅子就是「大笨象」的守衛，獅子化煞，被淋血油如被克制，木箱封閉，就更加難擋外來煞氣。「滙豐嘅衰敗唔係淨係呢一樣嘢，只不過呢樣加劇佢今年嘅衰敗。淋紅油只不過係最後一根稻草，令到佢出現呢個現象。」

他擔心：「搞獅子嗰個人會有大問題。當年滙豐搬遷，獅子搬離地後，一個外國工程師貪得意坐喺半空獅子上。後來滙豐清拆時發生小火，一個工程師負責帶消防員巡查火種，當時深夜斷水斷電，結果呢位工程師唔小心跌落一個廢棄咗凹槽跌死咗，呢位死者就係當年貪得意坐喺半空既獅子上面嘅人。所以我好擔心淋紅油同埋火燒嗰兩個人嘅後果，逢親呢啲有煞氣嘅嘢就唔係亂咁搞，你搞佢，除咗累滙豐之外，亦累埋搞嗰個人㗎！

【滙豐失息．玄學篇】滙豐風水被破三大死因 蔣匡文批：衰多3年！

通常術數玄學講得多都係會短命失運 接觸呢味野前諗諗

on9,怪力亂神
黃大仙夠放tg,咁又點

D100之後又到毒果加持，蔣真神呢鋪發囉！！！

如果全香港人都搞尻隻獅子會發生咩事

陳雲上身

一間百年銀行
咁大盤數
原來係睇對石獅子頭

關咩事，黑警拜祭壇，關二哥，佛祖，乜鳩都拆又唔見有事

咁奶共少數派呢排成日去滙豐正門示威，係咪一樣衰三年先

又係呢d 9up野
掌相面相呢d一早俾鍾祖康拆穿晒西洋鏡喇

輕鬆攬炒

手足已成condom

有好事就感恩
有壞事就好邪

咪係，個嘜術數家都on撚79

呢個珍
三萬畜牲又幾時死呀

隻獅子咁撚大威力
就當場顯靈用廣東話屌柒人類
「燒你老母咩！

信報應
共產黨絕左種啦

搞獅子直情有病
又冇得罪佢

天地有正氣
黑警同建制都未有報應
手足出於公義做都要驚?

又係你隻五毛
追唔追得上通脹？

俾錢就有得化解

垃圾算術家
連替天行道係有金身保護依d基本野都唔知
咪話我五雷大將軍笑柒你

我擔心咁多位匯豐股東手足多啲

呀蔣生借問聲支那滅佛拆十字架有冇啲咩問題

我賭佢唔敢講

冇錯
喺度妖言惑眾
斬死佢都係替天行道
分分鐘個劊子手都可以位列仙班

3萬黑警比手足冤魂纏足一世啦 獅子獅有靈都去搞黑警 點會搞正義之士？

共匪係唔信鬼神之說

如果蔣師傅係為手足擔心嘅

大家係咪應該收吓把臭口呢？
上面果d留言做乜鳩

共產黨都冇報應啦

我唔知邊個親戚上年有重病
我發現佢病前係有食過飯
我依家好擔心全香港有食飯嘅人

嘩咁黑警幾時俾冤魂索命
毛澤東仲可以壽終正寢喎

想引手足出黎多
當人智障?
呢d 神棍

on9

拉

煩獅子就令匯豐收皮
有冇人集資整777個像出黎燒?
共產黨,港共,黑警殺死咁多人,又唔見佢俾天收?
呢d術數佬晒氣

邊忽時事

係就好了 香港有救

屌
燒一燒搞到無息收

咁撚on9既嗎都講得出
次次集會都見倒有人企晒上去
咁係咪就掂過企過就出事

全香港講左大半年黑警死全家
夠唔夠煞氣？

秒殺

rubbish post

車公幫黃大仙報仇

AMZON GOOGLE 睇開邊個師父?

黑警殺人金腰帶
平民燒獅有報應

大拉人冇燒獅子
咪照俾狗咬

而家隻獅子係複製品
唔係原本果隻

黑警：「叫你個上帝落黎見我」

你擔心班狗好撚過啦

毫無根據，你睇下中共高層個個滿手鮮血但都長命百歲。江澤民，鄧小平，李鵬等等

有事：嘩好邪！
無事：時辰未到！

一個工程師負責帶消防員巡查火種，當時深夜斷水斷電，結果呢位工程師唔小心跌落一個廢棄咗凹槽跌死咗

睇返對獅係第三代總行起,佢講搬遷即係第四代總行起既時候,即係83-85年
呢D非緊急既野一定係留俾非行動組既人做,又點會深夜去查案?
況且D冇電冇燈,路都睇唔到,點樣查火種,一人拎支電筒?

港豬:實有報應㗎

唔知佢有無批中2019中會爆革命呢

點算好啊警甴拜開關公都入icu
不過呢啲嘢轉頭就有人話化解到㗎啦不過要用錢咁解

我師父話elon musk命格唔啱做火箭, 同佢條命唔啱

眾籌五十萬幫手足消厄擋災

老師又中！！！！！風

三萬賤畜 凶殘暴戾 持強大武器優勢 打死打傷打殘打瞎的市民 血流成河 損害香港老中青三代人 滙豐有異象 三萬賤畜將仝人接收

鳩噏唔撚駛本

共產黨夠拆佛像啦
咁又幾時亡黨

收皮啦，9up佬

術數家咁好聽，其實咪垃圾9up佬

香港多得你呢挺神棍，蠱惑愚民，先搞到冇進步！！！！

獅子如果真係有靈，絕對唔會搞手足
如果無，就更加無事

五毛會員何東精神（團結）#165028幾時全家中肺炎死？

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咀炮報仇

呢啲劣質post 咪推啦

蔣匡文
作者為香港大學建築學學士（一級榮譽）、建築師註冊管理局註冊建築師，具中華人民共和國一級註冊建築師資格， 2012年獲香港大學哲學博士學位。擅長把傳統的風水學應用在建築設計中，不但在其著作中廣泛討論有關學説，更在多項設計中加以實踐，其中包括屯門妙法寺、清水灣半島住宅小區、南灣及赤柱私人别墅及觀塘創紀之城。 少年拜術數大師王亭之修習中州派紫微斗數及玄空風水等術，為王氏首徒嫡傳。中文著作有《堪輿管見》、《現代建築與風水》、《室內風水吉凶》、《設計與風水》、《建築師揀樓智慧》、《建築師妙手旺宅》等。

好似有d料

咩年代

點睇連登成堆玄學撚

吹水神棍

生化武器
或者係替身攻擊黎
隻獅子咁危險都係拆左佢算啦

收皮

如果我係隻獅子
搞都搞追股息個D廢老先

唔需要請員工CEO經營，用金條鑲落隻獅子度就會升返上140點

日本仔用槍射過佢喇
所以戰敗？
但之後變亞洲巨龍
勁過你兩隻獅子啦
咁又點好？

好多人口講唔信，但係一有呢啲po就睇上腦

有報應就3萬隻狗死曬啦

黑警搞人靈壇都未有報應啦

日本搞鳩兩隻獅子，後來創造咗經濟奇蹟做過世界二哥

搞佢果幾個,真攬炒

9成用嚟合理化被自殺

換個角度諗 佢做到100年隻獅子唔會冇料到 個手足rip

術數

拉

做正義之事，百無禁忌

下 睇下股價就知隻貓仔燒死左啦

誰惡？ 人惡呀屌你老母鬼神

吹得就吹,叫佢拎有死過工程師嘅証據出黎睇下?

如果真係有報應
林奠黑警應該報得更快先係

On9，有報應d狗死曬啦
共產黨都唔會產到台啦

何只淋紅油 打飛機射落去都得呀

應唔應該私了呢d玄學鳩頭

術數師蔣匡文：5月前「退疫」
要聞版 2020/03/04
網上流傳根據中國古老曆法，只要我們堅持宅在家裏，直至3月5日（農曆二月十二日）驚蟄，疫情便會消退，大家可回復正常生活。若傳聞屬真，豈非明天疫情就會消退？著名建築師、術數大師王亭之的徒弟蔣匡文則估計，疫情會在5月前消退。

蔣匡文接受「健康‧旦」訪問時說，上述傳聞的可信程度達8成。古代人的確相信萬事有特定規律，所以每年由春節到端午，都會驅邪。例如古代人認為春節是邪、毒生長的時候，而瘟疫亦算是邪、毒的一種，所以有燒香、燒炮仗的習俗，用作驅邪。

惟他表示，術數沒有科學支持，所以他們注重統計學。他舉例指，2003年沙士，5月18日舉行了18區舞火龍活動，此活動亦是除瘟疫的傳統習俗，而當日正正是香港出現最後一個確診個案。因此，蔣估計疫情會在5月前消退，至於驚蟄消退的機會則不大。

五月就到，疫情消退?? 到時睇下蔣匡文信唔信得過啦！

點解好擔心燒滙豐獅子手足？獅子有事之嘛，手足有事咩？定係獅子係手足？

當年孫中山斷神像手指
中學時個個讀過篇文
結果一百年後 仲有d神棍出黎9up.

暗示革命尚未成功

幫手維穩
照佢講三萬隻狗應該起碼有幾隻已經死於非命啦

唔通除淨唔派股息又係鬼神之說

樓主借個位黎置頂可以嗎

(2.1) 要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

蔡伯勵都好長命

秒

佢冇source 根本鳩up

On9
2020年啦

我細個都騎過隻獅子喎

中環假日唔係不嬲好多賓賓同細佬坐喺隻石獅子上面嘅咩

On9

所以佢地今生咪要做香港人既工人囉

Agger 手足背後起碼有二百萬人backup
就睇你兩隻獅子夠唔夠二百萬人鬥

呢啲神化野本身就係用黎操控群眾

好笑
同樣係風水
人手燒獅頭，就話搞到滙豐
有人提過人手拔心經簡林，就有其他人話呢啲風水嘢要搵人做法事起返出嚟，人手拔冇用

但係佢哋係今生先至坐㗎喎

咁佢明顯唔信

對獅子有用就救左匯豐股先

屌你老母，好驚啊

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

- 分享自 LIHKG 討論區#CCPEndsOneCountryTwoSystems
#OneCountryTwoSystemIsDead
記得Retweet嗰陣Hashtag

將匯豐股價跌, 股民的憤怒, 一腳就踼左去反送中運動度 ...

有冇魔法家忍術家咒術家

真正搞隻獅子既係香港政府，
要怪手足不如怪佢個打火機

係噃 原來你是瞎子 idiot

有冇力家超人迪家

見識少, 深夜消防會巡視?

屌……又喺啲吹水佬

未封箱前d人行過都摸下隻獅子啦，又唔見摸過嘅人都風生水起

原箱運去支那

連登仔淨係揀啱聽既信。車公信，其他又話唔信。

點講都係佢贏 佢講哂

放下火 淋下油就可以搞到一間市值8千幾億既公司衰3年

我細細個好似坐過

關咩事

坐半空獅子，證明個工程師缺乏安全意識

之後先會唔小心跌死

放咗門口咁耐，唔信冇俾大陸人或賓賓搞過

唔通個個都行衰運咩

一早話呢個世界
基本上所有黃大仙 車公 耶穌 全部都係假

係真 就唔會仲有咁多人一事無成
低收入 低學歷 低智商 住公屋啦
2020 仲滿天神佛同風水
真係弱智

On lun 9

隻獅子假架喎

Mandy轉咗行咩？

呢位術數家。
大家揾番佢之前d文睇番

燈力都幾強。。同埋佢好似之前係民建聯御用

其實係隻獅子要小心再比人燒多次
上次一燒就唔派息 跌穿40蚊
再燒可以汁埋

狗甴射埋黃大仙廟車公廟添呀
幾時有報應呀？

蔣氏氣數已盡，我術數c話既

樓主借個位黎置頂可以嗎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

咁多年無細路騎過上獅子？（先唔講個鬼佬單野真假）

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

no offense
澳門賭場邊個冇風水陣
最近生意點?

火燒石獅唔係旺返大貓先岩咩
仲要落埋紅油
火上加旺係好事
夠火先擋到殺氣

木棺材先大問題

利伸：純風水討論

倒果為因